CDC幾時宣佈冇病唔使戴Condom??

冇病都唔知戴黎做咩